日本真係好撚勁，隨時下半場守到和/反擊入返粒

初初都唔睇好 估唔到個個咁有鬥心入8強
亞洲傳說
今天我們都是日本人

團隊做波 又比佢做到，
系統化的體現

求下連登仔唔好燈死日本

屌你老母我反燈先 比利時唔win我成世ao

C朗美斯西班牙德國都燈死晒 唔爭在

頂撚死佢

屌